%@Titre: Groupe Sud -- 2005
\par{\em Répondre aux questions suivantes. (Les calculs pourront être
  totalement faits à la calculatrice : on ne demande pas d'étapes
  intermédiaires ni de justification.)}
\begin{myenumerate}
  \item Donner un arrondi au centième du nombre $A$ tel que :
\[A=\frac{831-532}{84}\]
\item Convertir 3,7 heures en heures et minutes.
\item Donner un arrondi au millième du nombre $B$ tel que :
\[B=\frac{\dfrac{53}{51}-\dfrac{32}{85}}{\dfrac{63}{34}}\]
\item Calculer à 0,01 près, $C=\sqrt{\dfrac{83+167}{158}}$.
\end{myenumerate}